齋睇連登以為股災

睇翻原來標普高位打橫行

打橫行都輸到仆街嘅巴打準備點面對股災?

現實唔講股票 上網笑鳩下人

連登只識垃指

其實佢把口冇衰 只係忠言逆耳 你唔啱聽姐

難聽的事實

利申高位計都有輸5%

問題系納指都係跌唔夠1成

股joy

voo先係最好既投資，其他全都是泡沫

如果冇投資經驗嘅人其實voo expected return最高

連登仔個個重倉契媽啲股，高位閒閒都都跌30%

利申：豬到仆街

小弟是投資新手
半年前開始投資美股
參考了一些投資書籍
只懂分散風險和長期持有優質的股票
所以在半年前投資了四家不同行業的大公司
特斯拉，台積電，波音和花旗銀行
只是投資了半年，已經有不錯的盈利
對於連登前輩近日說股災，輸好多，實在費解

我都係新手，上年3月開始玩，全倉入左Tesla, 再係今年2月頭放曬，再全倉入BA, 而家贏緊10幾倍，對於連燈前輩近日講股災輸好多實在費解

系你老母

班兒登仔賭開錢係咁

係

ok 真股神

台灣feel

小弟是投資新手
半年前開始投資美股
參考了一些投資書籍
只懂分散風險和長期持有優質的股票
所以在半年前投資了GME, GME call
只是投資了半年，已經有不錯的盈利
對於連登前輩近日說股災，輸好多，實在費解

美股指數跌200
但科技股就跌10%
連續幾日，都幾恐怖
指數反映唔到而家當炒既野

契媽都係牛市股神